鲍威尔在纽约经济俱乐部（Economic Club of New York）的一次虚拟演讲中说，造成这种差异的部分原因是许多失业的美国人被错误地归类为就业。美联储主席：1月的失业率接近10%，而不是6.3%《华盛顿邮报》（Rachel Siegel）2021年2月10日
答案部分在于脑震荡科学，部分在于头盔测试和认证。Trek WaveCel头盔诉讼，解释为| Joe Lindsey | 2021年2月10日|外部在线
数千年后，亚里士多德在这方面也有部分错误。大学生们寻找适合自己的特殊四面体。|凯文·哈特内特| 2021年2月9日|量子杂志
周五晚上看起来部分多云，寒冷，20年代的低点。华盛顿特区-地区预报：在冬季风暴威胁到来之前，今天多云，天气温和。|马特·罗杰斯| 2021年2月9日|华盛顿邮报
在今天剩下的时间里，我们应该会有部分多云的天空和40年代中期到50年代中期的高空。PM最新消息：今晚晚些时候到周二早些时候，零星的、轻微的冻雨是一种风险。| Ian Livingston | 2021年2月8日|华盛顿邮报
杜维内在一定程度上成功地展示了一个更人性化的国王，包括疣子和其他一切。金博士前往好莱坞：《塞尔玛》有缺陷的历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽报
这部分是因为可以说这本书拯救了圣诞节。狄更斯和史克鲁奇如何拯救圣诞节|克莱夫·欧文| 2014年12月22日|每日野兽
周日上午，会议在他家继续进行，部分是辩论论坛，部分是指导委员会。哈维尔如何激发天鹅绒革命|迈克尔·赞托夫斯基| 2014年12月6日|每日野兽
惠特克还部分感谢奥巴马在民主党的工作。奥巴马的高尔夫伙伴可能是芝加哥腐败案的“敌对证人”| Ben Jacobs | 2014年12月3日| DAILY BEAST
诚然，这在一定程度上是作者在引言中指出的来源问题。克劳塞维茨如何发明现代战争|詹姆斯A.沃伦| 2014年11月24日|每日野兽
有时茎很裸露；在其他情况下，它们是部分分支的；无论如何，树枝都很短。如何认识蕨类植物Leonard Bastin
教堂墓地部分被房屋包围，1781年，“铁帕利萨多”被贴在墙上。肖厄尔伯明翰词典|托马斯·T·哈曼和沃尔特·肖厄尔
几年前，它部分变成了美国肉类的仓库，但现在只是用作仓库。肖厄尔伯明翰词典|托马斯·T·哈曼和沃尔特·肖厄尔
这种亲密关系部分源于在这些水域大量捕捞鳕鱼时的交往，部分源于毛皮贸易。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614
毫无疑问，狮子逃跑时发出了一声很大的叫喊，部分是因为失望。猎狮| R.M.巴兰坦